有無人覺得單立文、豹哥、侯賽因仲有西門慶好似樣？

[img]
bf9ebe228a.jpeg[/img]

你唔講我都唔覺
塞車果然因爲係多車

哈林同庾澄慶似樣d

候賽因個鼻細d